好撚憎條女啲豬朋狗友

條女生性好撚鍾意出去玩，又唔撚飲得，唔比佢去玩又唔得，有次親眼見到佢同啲仔玩到比人拍哂心口摸哂波。咁我梗係嬲到噴火屎，第二日同佢心平氣和講番成件事佢反而掉轉槍口屌尻我

如題 有無辦法一一解決哂佢地戈班合家富貴

本性如此

斬纜

正垃圾 但我愛

都唔知當我係兵定係男朋友 我傻傻分不清

垃圾群垃圾你又好得去邊

趁早

飛啦

巴打中毒太深 比你睇到都拍哂心口 你睇唔到個陣都唔知做過d咩

分手啦
遲D玩玩下比人屌咗都唔知咩事
啲咁嘅女唔值你愛

其實好明顯，你是一隻兵。

望到d仔拍佢你咩反應先

你真係要認真同佢傾吓，如果佢依然唔聽早啲離開佢啦
真係愛你會尊重你意見，唔會隨便同其他人飲酒同鍚身

好柒無安全感 正臭西

3年感情了 每日都走緊下坡 好心酸

真相 那需說明

我地根本就一直都地下情..................所以

唉 佢又出左去啦 慶祝生日wor

即係兵喇

你調整下心態，唔好當自己係佢男朋友
咁就ok喇

係佢面前拍下第二條囡囉

真係不能接受

踩盡啦 仲有機會由牛升做馬嘅

何止不能接受

樓主女朋友

女朋友咁唔錫身 比人抽水都笑笑口咁真係太難頂
就算佢本身無所謂
為男友感受都應該要避忌

我用盡過所有方法去激佢
佢都無反應
佢最後比我嘅答案係 「我信得過你」

可能沒練習太耐....
太耐無狠狼咁屌佢一獲

得番感情
無性.............

佢唔飲酒嘅時候都對我幾好嘅..
一講到要出去玩嘅時候就

屌 佢係從後抱我條女再正手禁落去

有無解決方法？好想食番住佢 。唔想再日日提心吊膽

佢出去飲野你跟埋出去咪得囉

都話好撚憎佢啲frd
仲要跟埋出去見咩

西都無屌兩年啦，仲有咩唔忍得

索性分手啦 條女比人抽水抽到咁都仲忍到唔開波 你愛極有個譜啦

如果我係你 我已經打柒左啲厹

冚

睇到呢句真係吱一聲笑左出黎
sor鳩ry 你繼續分享

咁我又捨不得佢wo 手如何分

留個telegram 教你食返住佢

我地基本上日日都會見 我地一齊番工

盡情咁笑鳩我吧

飛得啦 仲問

樓豬條女係雞唔代表其他囡囡係雞囉

有女都要打丁sosad

I know that feel bro